佔路road block其實唔係必須嘅，仲有兩大反效果

帶返過頭盔先，我愛林鄭月娥，我好愛好愛佢，只不過我見到今日班黑衣軍瘋狂set road block，我想講，咁唔係必須嘅，而且有兩大反效果。

當然我明白D黑衣軍有時係想佔路來聚人之類，但快閃之後，其實係可以開返路，或者由得D司機自己開路。

如果你想講佔路阻路係想癱瘓香港，從而多D人加入你地，我認為係唔work嘅，join你地嘅已經join左，唔join嘅佢寧願返屋企訓覺都唔會幫你地。

反而有強大嘅反效果：

1. 人地真係要用條路嘅，就會好討厭你地，咁就會變返2014佔領嘅劇本，日子越耐，次數越多，民生社會同個運動嘅衝突會越來越大，大到一個point，林鄭就可以挾持民意一鋪反攻得勝。2014時，689就係靠哩種方法食糊，佢當時之所以冷處理，就係用民生社會來硬撼你地嘅運動，之後坐收其利。集中反火力去target到，條路係社會民生嘅生命線，而運動係需要社會民生來支持嘅。

2. 其實都好明顯，就係佔路會減低你地嘅動員能力，收工想返屋企換衫再出來嘅就無車搭啦，我親耳聽到黑衫人想出去幫手，但無車搭要行路。

經一事長一智，唔好重複2014嘅失敗路徑。原主保佑你們。

(頭盔：本篇文章純為議論社會時事，本人極之反對暴力行為。)

仆你臭街， 半夜三更都已經有兩隻鬼負皮！

負咩皮，反駁我呀！2014點失敗嘅？

變返2014佔領嘅劇本，日子越耐，次數越多，民生社會同個運動嘅衝突會越來越大，大到一個point，林鄭就可以挾持民意一鋪反攻得勝。2014時，689就係靠哩種方法食糊，佢當時之所以冷處理，就係用民生社會來硬撼你地嘅運動，之後坐收其利。集中反火力去target到，條路係社會民生嘅生命線，而運動係需要社會民生來支持嘅。

認同，road block應該要集中兩個目標：
1.減低對手動員能力，
2.作為緩衝阻止衝擊。

你負我皮，我就更加要推上去令每一個連登仔都睇到。

你地嘅target係寶寶同機關呀，唔係條路呀。

但要顧及：
1. 民生
2. 己方嘅動員線及移動線

多謝兩位朋友like左我。

你地時時刻刻都要記住，記能住，2014係點失敗嘅。唔好重複。

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

屌你，順便幫我like哩個post啦.

係啊，朝早block路應該對對手真係無影響。
而對示威者黎講亦唔係咩防線。
要set就等對手係後面個時set。
逼佢落黎拆block。

2014年啲人佔路，反對佔路嘅人講嘅嘢同樓主都相差無幾

2014年失敗
係因為左膠長期唔俾行動升級，耗盡民氣，最後無條件退場
而唔係因為佔路
講熟書先嚟出post

勇武同讓路係無衝突嘅.

同樣地, 勇武同民生係唔係咁大衝突嘅, 只要你唔佔路嘅話.

唔好意思我屋企人完全冇介意

我同意2014嘅失敗之一係左膠, 但民生嘅衝突都係要重要嘅.

唔好將非敵人變成你嘅敵人。

集中火力，減少敵對勢力。

負皮仲多過正皮
正左 幫推

屌你啦，你知唔知青衣幾多人係靠荃灣街市，今日全日都出唔到荃灣買餸呀。唔好同我講出街食，你知唔知青衣幾多窮人呀。

你去攻打寶寶，咪去攻打寶寶囉，幾多人拍手同意呀，但係同意還同意，都要食飯架。

mon po dog eat dick.